近依幾年越來越多IT老屎忽走出來吹新科技

好懷疑呢D所謂會長, 專家係唔係真係識咩係Blockchain, Big Data, AI
淨係識講口號同埋講D 野好on9

仲有成日講咩香港無手機支付落後果堆老屎忽
佢地知唔知手機支付最大既難點係 銀行肯同你夾API 來做
個功能其實好易做, fresh grad FYP 都做到
(利申 : 做過)

咩香港電腦學會根本多鳩餘, 坐埋你吹下手機支付點好點好, 我吹下fintech點好點好, 佢吹下blockchain點好點好, 好撚膚淺

識去一定係去Codeaholics 果D

..... 最後, 有時真係好明點解香港 IT 攪到成日炒人又工時長又壓力大

Obama 知道bubble sort 唔可以用來sort a million 32 bit integers
李顯龍識用C++ 寫sudoku

香港果D 老屎忽好懷疑寫個無bug 既function都有問題